(警世post)小弟有預感場運動會慢慢膠化從而瓦解

尋日小弟就去左維園啦
發覺好似時光倒流左五年
返左去五年前嗰種膠化模式
例如大台嗰堆mc係度圍內鳩叫口號...(好似林鄭下台,警察開路等等)...同埋好多時都係講個人感受多過講部署/屌醒企係維園既人
當然啦唔少勇武前線手足上台講既野好有point同高質

仲有,尋日嗰pair係馬路中慶生日嗰對情侶...我係你地既話就出嚟解釋下同道歉啦...你地係今次既活動開左個先例比人有位入...同埋抗爭唔係玩呀...要慶生日唔該唔好係條馬路度啦
慶幸今次冇狗在場唔係既話成堆手足就比你2個自私鬼累撚死
5年前就係一少少既鬆懈...慢慢變膠化同嘉年華...亦都係咁...香港人藍絲先對我地佔路感到厭惡
有人話係分化先搞到運動瓦解...仆你個街啦唔做d膠野邊有機會搞到自己內部分化呢

仲有呀尋日同今日竟然係飛機post 討論女madam 階段性勝利post 多過實際做野+plan同宣傳之後遊行既post
同5年前個個笑許sir有咩分別

勸各位真係唔好鬆懈...再係咁落去既話會玩完
唔係分化....係想提下所有手足保持住當初嗰種心態同意志

要記住我地有好多手足比人告暴動同比人拉...真係希望你地心態唔好膠化

5年前我地輸係輸心態輸部署...唔係分化

今個星期六日勇武會出返晒嚟

女madam IG一開始幾百人follow
依家兩萬幾followers

今次膠化係做比國際睇姐.. 過左死線升級d勇武就會返黎架喇

成日話和理非既時間
依小弟觀眾既呢一個幾星期
除左罷工(但聲細) 癱機場 文宣
真係未見咩成效

屌你連登首席軍師 劉細良 講既野冇人做緊
連罷工罷市罷消費都唔做....請問和理非既人想點呢

我指既膠化唔係唔衝擊...手足
不過現階段勇武手足真係set好多底線同冇咁多攻擊目標

我係對家真係會笑柒你班傻鳩香港人

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

共產黨心諗
屌 原來擺幾個大波妹落場就搞到你班友掛住J
太易玩了

呢次係展示俾政府睇
佢既恐嚇，分化 種種手段
香港人點都唔會割席
都係咁多人反佢
當百五萬人罷工3日
我諗佢地頭都痛撚埋

扯得太恆會馬上瘋

真正響應罷工
除左AO Eo政府工部份既人 同埋機場嗰班
響應罷工既連20萬都冇

嗰d負皮既係度發表下你意見plz

小弟有預感你d預感唔準

我都希望我燈到

推推佢

推

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

唔好講到咁高階住
各區連儂牆俾人拆到甩甩漏漏，和理非呢？

冇可能一步登天
而家我覺得就好似捉棋咁
邊面行錯一步,就會俾人窮追猛打
兩面都有絕招
如果上次機場隻狗真係開槍,我諗呢次變天都似

唔係話要一步登天
我希望和理非 “香港人”進步幅度可以再好d
李斯特城都可以進步到由護級隊變英超冠軍
香港人點會唔得

尋日個環境真係大部分人都好輕鬆⋯
唔知係咪因為覺得人好多所以放心哂⋯⋯
希望唔會變成佔中嘉年華咁，最後不了了之⋯

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

賣撚走晒d人啦
屌佢老母
琴日又咁撚認真
買左車仔,我屌

勇武同和理非都係同一目標， 坐埋一條船， 真正既和理非係唔會咁撚麻煩， 咁多要求

只係太多分化打手出post攪攪震， 和理非食死貓， 先走出黎講核爆都唔割

不分化， 兄弟爬山， 各有各做

晏晝同而家，開入連登，都一堆關於madam嘅post...

我車狗表示
蘇馬甸臣生性未

好多和理非心態上同5年前無分別
道德潔癖

又分化? 潔癖係popo打手最愛用詞

呢個先係最令人震驚

push

唔會，起碼搞撚到11月選舉

昨晚開始睇fb, whatsapp group d人開心到 冇睇新聞的話我會以為5大訴求實行晒。

問題係， 政府一開始已經搵香港人打香港人， 白衫人打人， 而警察不執法， 根本係度侮辱警察， 要警察同市民對立

警察情緒咁失控， 佢地好多都係俾上司煽動， 無論發生咩事， 都會包裝成仇警

就算市民係不滿政府處事手法， 佢地都會包裝成市民仇警， 話市民被利用

根本市民冇被利用， 冇俾人影響， 市民都好清晰， 佢地不滿既係政府， 政府越行越錯， 用一個錯誤遮掩另一個錯誤

最後各行各業都企出黎， 同政府say no, 政府無視之餘， 仲包裝所有事情係大家仇警， 令警察情緒越來越失控， 令警察聽聽話話俾政府利用， 去達成佢地既目的

香港人要自救， 其實香港人真係好無助， 幸好大家夠團結

雖然唔知結果最後點， 愚蠢嘅政府總會有一天， 知道再攪落去， 攪唔掂

希望有一天， 警察知道自己俾上司呃咗， 知道自己俾利用， 知道上司同僚告訴佢地既說話， 個d令人難堪， 憤怒既說話， 只係為咗令前線更加易控制， 高層只係希望前線警察雙手布滿鮮血， 都不感內疚， 先會不斷刺激前線警察既情緒

雖然政府唔會對前線警察作出法律制裁， 但警察既親戚朋友， 都會用一生既時間， 審判呢個警察

警察最後會賠上自己一世既幸福， 最後連自己最愛既人都保護唔到

政府唔會同情呢班警察， 只會同佢地講， 計足OT俾你地， 又或者只提供一D心理輔導， 但根本解決唔到前線警察所面對既困境

終有一日， 警察發現被人利用， 再拋棄， 先黎後悔， 已經太遲

膠你老母化咩 下下膠化膠化

推你去死既上司， 已經等價交換地， 第時可以坐一個好高既職位

咁多前線警察， 會唔會每個人都步步高升? 唔會囉， 因為政府覺得計足OT俾你已經夠

對政府黎講， 呢場係一場政治運動， 但對你黎講， 呢個係你既人生

你有你既抱負， 你入職時唔知係咁， 其實你都好慘

唔好怪你地既上司呃咗你地， 出賣你地， 推你地去死 , 佢一直都有追求權力呢個慾望 ， 你又唔係今日先知道......

唔係鬆懈

想推，P牌

尋日好似穩約聽到人唱歌
定係我幻覺？

根本好多人出黎根本唔係因為五大訴求而只係單純反黑警冇一個好堅定既目標自然好易失焦膠化

條女狗黎架
逐個IG查就拉哂（總有傻仔用真身follow)(
對波大啲就飢渴到精蟲上腦

靠和理非死得啦，烏克蘭革命成功死左唔知幾多人，仲係咁嘉年華式不如提早投共好過。

唱多幾次今天我之後可以收工

正式脫膠

聽完細良live
唔係幾同意佢講今次贏左
老實講 5大訴求都未有真係仲落後緊
真係贏
係要有真普選
講完

連登仔